{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077043",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "별장산닭"
    },
    "text": "60年伝統のネジャン山の鶏料理専門店で、自分で育てた鶏を使って料理をします。 お店は祖母の頃から始まって60年以上営業しており、岡山の変化とともに歳月が流れてきました。 お客様が千層万層して来られるため、長所と短所が発生しますが、鶏を山の中で放して育てることは容易ではありません。 同じ食べ物でも味に対する評価はまちまちです。 電話予約すると40分から1時間がかかり、注文後すぐに鶏をゆで始め、40~50分がかかります。 数匹を一度に茹でるため、肝臓や砂肝、鶏モミジまで混ざり合うことがあります。 ニワトリとウサギを直接飼っているため、大きさや肉質が多様で、お客様の一部はニワトリとウサギが少し硬いと不平を言います。 屋外にある店舗なので清潔には気を使いますが、手の届かない部分もあります。 外国人学生が勤務しており、お客様を家族のようにもてなして不足している点はご了承ください。 営業時間は毎日10:30から21:30までで、年中無休です。 様々なメニューがあり、価格は別荘保養食(4~5人)130,000ウォン、別荘保養食(3人)110,000ウォンなどと設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店は何年以上営業していますか？",
            "answer": "このお店は祖母の頃から始まって60年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "鶏を育てるのは簡単ですか？",
            "answer": "鶏を山の中で放して育てることは容易ではありません。"
        },
        {
            "question": "注文後、料理が出来上がるまでにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "注文後すぐに鶏をゆで始め、茹でるのに40~50分かかります。"
        },
        {
            "question": "鶏を茹でる際、他の部位も一緒に混ざり合うことがありますか？",
            "answer": "数匹を一度に茹でるため、肝臓や砂肝、鶏モミジまで混ざり合うことがあります。"
        },
        {
            "question": "鶏の肉質や大きさは一様ですか？",
            "answer": "ニワトリとウサギを直接飼っているため、大きさや肉質が多様です。"
        },
        {
            "question": "お店は清潔ですか？",
            "answer": "屋外にある店舗なので清潔には気を使いますが、手の届かない部分もあります。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "お店の営業時間は毎日10:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "お店の定休日はありますか？",
            "answer": "お店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "お店のメニューには別荘保養食(4~5人)130,000ウォン、別荘保養食(3人)110,000ウォンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "お店に外国人学生が勤務していますか？",
            "answer": "はい、お店には外国人学生が勤務しており、お客様を家族のようにもてなしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 371
    }
}